聽日唔好再嗌香港人加油

"香港人 加油"
係好易叫 好熱血，我地要焦中返叫我地既訴求，訴求太長唔可以一個個一齊叫，要一齊叫都可以叫
"五大訴求 不撒不散"
同埋"林鄭下台" 都唔好再叫，佢下台絕對唔可以解決任何問題，搞左咁耐不如都係叫返"我要真普選"

唔好再叫「反對」啦！叫「贊成」啦！

嚟自上面位巴打嘅概念
五大訴求
1.撒回逃犯條例
2.收回暴動定義
3.撒銷被捕者控罪
4.追究警隊濫權
5.實行雙普選

重新改過就係
1.贊成撒回逃犯條例
2.收回暴動定義（呢個諗唔到點講，字面上都好中性）
3.贊成特赦示威者
4.支持成立獨立調查小組
5. 支持政府重啟政改實行雙普選

當然我改既字眼唔係最好，希望各位高手出手
與其同金盈隔空互屌不如做返d 有意義嘅野。唔好睇少d 字面上嘅野，cctvb 一路滲透洗腦就係玩好多呢d 文字遊戲
叫我地暴徒同埋示威者都已經好大分別，我地要繼續圈住淺黃甚至淺藍嗰班人個心
慢慢由字面上改變，令到佢地容易接收我地嘅訊息
而唔係一聽到我地要反對就完全唔聽，字面上支持政府去做一樣野仲可以比到佢地感覺我地係撐而唔係反政府

我無野講
聽日飲多d 水

我都認為係 五大訴求好緊要

撤回惡法
收回暴動定性
釋放被捕義士
徹查警暴
立即雙普選

中文呢家嘢
唔係反對既反義就一定要加贊成的
口號宜精簡有力

但係真係咪撚再叫香港人加油
依家唔係集氣大會

黑警死全家

我都唔想再聽香港人加油
一開始係好熱血
但聽得多慢慢過濾咗

同意，同埋今次去沙田其中一個原因都係想多啲人知五大訴求

認同中文博大精深
就係要係簡潔同埋執個文字說法中間拎個平衡
巴打呢幾個簡潔有力但做唔到我講嘅效果
要比到一個正向感覺一d 游離分子，比佢地嘅感覺我地唔係反政府而實際我地係反緊
例子就好似cctvb 同部分媒體唔知幾時開始叫左"泛民"做"反對派" 呢兩個字眼比人嘅感覺係天地之別，我地要將訊息傳比一d 未肯聽我地講嘅就要包裝一下個說法令到佢地更易去接受同接收

仲有建議我地係訴求用"示威者" 去取代"義士"
1. "示威者"比"義士"中性，而且一路提住示威者，等到主流媒體都繼續叫我地示威者，唔係好易又會比cctvb 帶風向叫做暴徒
2.同"烈士" 一樣 我地唔想再要多一個，呢兩個字包裝到好有英雄感，唔排除咁樣會鼓動到部份人係前線唔肯走而夾硬想做"義士" 隨時為左救呢一部分嘅人而搞到咁多人被捕，我地要嘅係齊上齊落。

我地要焦中係我地嘅訴求
就算再圍狗屋我都唔認為叫呢句除左發洩有乜意義
不如叫我要真普選
想關返黑警事一係就"黑警濫暴 無法無天"
"成立獨立委員會" 之類呢d
甚至好似光復屯公咁 "香港警察 專守廁格"
起碼又落到佢面又生鬼

推

贊成派

Push

逆權運動目前七大訴求濃縮版，請大家集中呢七個目標繼續努力

政府必須要向全港市民承諾呢七大訴求：

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選
6.）拆除所有「智慧燈柱」，永不重建
7.）永不引入「社會信用制度」

大家要記住，一日未完全令政府承諾呢七大訴求，一日呢場運動都唔可以完

Winter on Fire
榮譽歸於烏克蘭！榮譽歸於英雄！榮譽歸於國家！消滅敵人！

推以下唔該：

屌你我地係要講徹回呀！
講乜春野香港人加油呀？
搞到奧運會撐港隊咁做乜鳩？
啲大陸人會以為我地係慶祝架

推上熱門

認同
嗌加油無用
似圍內打飛機
士氣需要但唔需要狂嗌⋯
之前九龍嗌成十分鐘

熱門！